正式宣佈連登淪陷,二元對立POST出現

訓個覺起身又開始屌人裝修私了
但冇人講私了啲人又拎刀又打鳩人
裝修裝撚哂全部鋪?唔見OK比人搞?唔見豐澤比人搞?
咁多間得上海商業係裝錯,但吹到全部都係錯
係咪唔記得左點解示威者唔留係屋企涼冷氣要冒住坐十年風險出黎?
你唔去怪壓迫香港人既人去怪反抗既人?傻撚左?
做得唔好咪檢討,四色分類,乜撚野唔好再搞鋪?
留意到所有都係吹緊搞/唔搞二元對立,點解唔可以繼續搞但用更好方法?(水/膠魔法/鋪頭分類)
仲有一直都係兩點維園做乜撚野多左個TST行去楓樹街?中間經幾多間狗局?
中途係旺角截要點撤退?

仲有左膠們唔該收收皮,每次都係同手足講唔好乜乜乜
唔見你同政府同班狗講唔好?

上網係咁架啦
正常現象
只有最extreme嘅意見先會popular

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

啲改善POST得幾個,幫手推下啲四色分類POST同拉啲二元POST沈

推

係夜晚啲五毛多過正常人

btw 我覺得睇facebook仲正常過連登

真係好準時,點零兩點到推到朝早,次撚次浪費半日去"處理"
係後期活動咁密既情況下真係好撚煩
仲有半夜無啦啦開始有"九龍撚"出現
吹撚左幾日3百萬人然後無啦啦分兩邊,仲要條路線伏撚到痴線
證明班狗好撚想人行果條路線自爆

連登吹緊10號風

push

九龍撚本身冇問題
嗰邊嘅人被截紅隧就好難過海
不過路線伏撚到痴線係真
要人經過咁多個差館
隨時畀狗圍捕

推爆佢 要就行動

有一種方法可團結全港九成市民

九龍冇問題但可唔可以唔好簡條咁撚ON9既路線
仲要上次無啦啦有人話"會師"最尾個TG ADMIN比人督爆有奇怪個GP DEL撚埋
最後各區開左花冇人去"會師"
結果今次無啦啦半夜就吹九龍,然後又話大西北九龍唔就腳港島危險之類
唔周腳唔該早啲出門口食飯又好點都好搵位坐下等開波
港島都危險,但一定冇九龍咁危險先,九龍係你連DOM件衫都未必DOM得切就比人包
同埋今日講明和理非(如無意外),真係唔需要帶裝出去,有咩事就換件普通衫行街,怕咩入唔到場出唔到場